‎[扮工動物園] 狗年多狗公之星期五

開黎見我！

早曬你地

早~~~~

好多紅名
暗爽中

早

巴閉啦 得你一支公

早晨啊

得你一個巴打

你係第7
韋小寶指日可待

早晨

個post好紅

我出返去先

唔好俾佢停

7狗唔當我絲打

Cake哥

早晒你地咁多個
有J絲打

柴狗都係狗

早哂你地咁多個

Tree姐，仲有我當你係女

最狗是你

呀HA成日唔派飯 桑七七

有愛

杯哥早

好眼瞓, 今朝唔知醒~~

早~

好熱鬧呀

歡迎你

高手

熱鬧一陣

早晨呀
又回復熱鬧喇

早晨Tree Tree!

中學一直行路番學，因為好近

So q~

通常出咗地鐵再夾埋遲到啲同校同學搭的士！

糕女神

Joson

聽聞有同學俾啲家長見到，打電話返學校，個訓導去餐廳捉人

大家今晚有咩做?

通常一早約埋喺M記抄功課

約咗一班fd 子打鞭奴

無野做....
無人約.....

係屋企打機，禁手機，好忙嫁我

Cake 少

Shine concert!

#metoo

enjoy~
同仔仔去?

咁隨便既咩?

我又johm

咁忙呀 好辛苦wo

搭到小六，一升中就無搭lu

我係啊
好隨便

Thanks!
囡囡吖

日日唔同口味

Rich

sheshe

正wo

我鍾意睇虎肉餃多D 喎

原來有支持者

，幾時到我

新天團

你係咩肉先..?

我同虎哥鋪都開埋啦

呢個叫cp喎

人肉喎

人肉餃子

糕女神, i miss u

媽媽真好 X2

約左人食飯

哇

虎哥仲有開ptbf中介，發達啦你今次

感動你

吃什麼？我成日要諗去邊食飯諗得好辛苦！！

小天地

打邊爐呀

這份愛

唔好食！
食左你就一世嫁啦！

正苦歌 不了

個個都打邊爐

聚滿坊唔錯的！

太神奇

有沒虎肉食？

其實我都幾鍾意睇sammi做戲！

未食過

有虎肉餃！

今晚想自己染個頭髮，聽日唔洗咁早番工

i love 虎肉餃

新鮮？

有無虎肉計？

今朝都未見虎叔，攞咗去包餃了？

原來大家都咁鐘意虎肉餃

比我自吞左

琴日好似唔見

唔同人些牙㗎？

難道琴日已經俾人...

有日有浮過面的！
Sor 我只有金魚記憶

係啊...我好自私

一個人食曬D虎肉

叫G

我一約餃
你就去call g

虎哥

白切 玫瑰？
清遠 定龍崗

虎叔！以為你被包餃了

水都未上，原來最新發展我已經比人分左屍...
我潛返落去做gym 算

約左我條女仲好講？

令你更嬌麗

家常便飯啫

你一出嚟 即刻靜哂

冇事既

我又無車去車餃餃

今日比較忙無上黎
諗緊今晚食咩好

今晚買餃子食應下景

我琴晚先食完！

翻焯

琴晚買左冷麵炸，阿媽唔係度就是但食算啦
今朝冇食早飯

日日買野食好貴，阿媽幾時番黎

咁想食我
今晚應該食湯圓

買d叮叮點心做早餐

日日食老麥

好肚餓

早啊

阿媽返嚟都未必煮

早呀

去左旅行

aha

有無食過叮叮飯糰

你班冗員

新人再次留名

西

Tree姐

張西

處姐你好

做乜俾膠我

唔好咁叫我

冇

張開西

終終

咁小處處

tree gun bb

格劍b

你係唔係香媽

佢唔係

今日為你張開

早 食左早餐未

唔好食咗我！

我唔要求呢d架

RIP

佢地恰我啊

咁你要邊啲?

我地一齊啦

我要虎哥

Ha姐早

你今既同糕哥去得

未

做咩ja

係虎哥..唔係糕哥..

太耐無上黎, 又好似多左好多新人新名

好耐無見你地啦

你好

好似唔見曬我熟悉既人咁

我見你上我先上

痴痴早啊

嗨~

新豬肉，大佬要照住我啊

Lunch time

打錯

最怕以後 位置再下沉

我以前是冠軍

知道 50年前嘛

屌

成個feel無曬

曾經也上過冠軍現在分外深深不忿

屌而家先睇到
笑左出聲

仍然倚在失眠夜望天邊星宿

你真好

蛋蛋你好

仍然聽見小提琴如泣似訴再挑逗

藍藍天空 高掛我的夢

lunch啦

明明就他比較溫柔

我仲有一個鐘先有飯食

開工

食飽飽夠鍾做嘢

你那麼愛她 為什麼不把她留下
為什麼不說心裡話 你深愛她 這是每個人都知道啊

開星期六既扮工動物園

好勤力呀！
我成個禮拜無去！

星期六放工動物園

不過我份pt好忙得食飯一個鍾得閒

一樣

咁要去尖跑返喇！

咁要罷工動物園！

聽日開，得我地兩丁友

Pt

加油

我日日都得閒

gf

個樣太柒，冇人請

仲有我

今日D薯仔有幾多粒 ，我得3粒

終於都有時間上黎喇
喵

準備裸辭
喵

有料

我係虎叔開果間餐廳做，得閒黎食野啊

我仲有3粒波羅仔送

你班冗員

剛剛食完TEA

我都係虎叔間餐廳做pt架 大家得閒多d黎食野

打算去working holiday
喵

個個都唔認得
喵

個個都能幹

hi

hello 我係飛天 或姐叫我aha都ok

我都諗住 你去邊？

呀HA 我D臨記呢

我叫黑旋風

打算去NZ
你呢
喵

我諗住澳洲
不過未儲錢

hihi,我都冇諗過我叫咩
叫我留言ok啦，其他就算啦

愛我請留言

我終結左你

lm

，毒L一個，會自己行埋一面經過

重慶大廈出面好多！

頭先見到有個姐字

諗緊aha做咩咁霸氣
第一次見人就叫自己aha姐

我都睇到！成句睇多次

aha姐

都可以叫我留言姐嫁

留言姐

ok 留言姐

Wow 留言姐！

呀ha姐！

小圈子

算啦都係，我地位大低，都係做番粒薯仔算啦

過咗去根本唔想返嚟。

咁易咩？有人sponsor先得，仲會壓你價！

做黑工個底花咗你就無得返去添

點敢做阿姐阿cake哥 唔好玩啦

福來村灣荃紅頂留名

以後都叫aha姐

咁我個樣應該柒到佢地唔敢過黎

原來

可能你個樣唔好恰呢

點阿 留言姐

受唔起受唔起

‎[罷工動物園] 虎叔餐館之星期六

大家都好傾慕虎叔

虎清/飯爸

我要再見你 祇想將心聲透露 愛慕

性格同樣都好好恰，我會行開D

有人負皮你

獨自望著路上密密畫滿的記號

其實係我 飛飛下post禁錯

緊係 動物園男神

想掙虎叔 但又偷偷留下負皮唔敢出黎面對 辣殺

為左虎哥 我咩都得

想爭虎哥 偷偷留下負皮

我競爭力低

自己退出啦

唔濟

我退出

唔得 我地死過啦

退出唔爭又唔得 一齊爭又唔得 想點先痴痴

如果癡癡的等某日終於可等到一生中最愛

真空教授

我地死過咪一齊爭

我爭唔贏你

花生

時間過得好慢

最後直路

活到盡頭便是勝利！

夠鐘 走先

閃了！

博打

我都閃啦

走我lu